[fb片]仆街交通警揸鐵馬瘋狂駕駛3次車向人羣

屌

癡撚線 車人當玩？

妖獸

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

推